發夢如果美國租借香港99年

發夢如果美國租借香港99年

贊成
不贊成

利申：呢個夢無損害國家主權，最多係暫緩行使主權遮。

同變個租？

不贊成
建議999年起

歡迎割地

當年英國都想續租，結果咪一樣

黎香港有綠卡，分分鐘12億蝗全力支持

美國唔夠錢俾租我可以夾

仲租
衰過一次仲未夠？

本來99年已經代表永遠，因為一個世紀嘅事對於之前年代嘅人嚟講已經夠遙不可及，已經夠徹底嘅改變。

係中國夠聰明(無賴)，英國衰落，鐵娘子仆街(真仆街)，成個世界睇住中國改革開放都想同中國互屌(deal)，再加上當年香港人嘅大中華心理，政治懶理心態，先會被回歸(收返)。

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

英國本身都無交租

其實美國爸爸同中國爸爸唔會有太大分別
同樣都係殖民地, 香港人既後代亦沒會有居美權
你可以借佢既力量去為香港謀求利益, 但佢只會不停利用呢個地方
香港唯一出路, 都係自治, 自決, 獨立

無交租，都有租約喔
你同中共租？中共肯咩？

唔係一萬年咩

817818

建議

支那人嘅合約...

2007年7月，許家屯接受香港有線新聞與《明報月刊》專訪[5]，他否認中共保守派對其的賣國指控。他承認六四事件發生後有富商向他主動提交一個十多位港人聯署的建議書[6]，以一百億港元租借香港十年，由港人自治。他當時只是如實向中央反映該建議書，反映前並得到時任中共總書記江澤民點頭默許，並非如官方所指的賣國。

we dont negotiate with terroist

唔租得
直頭永續

永遠先岩
無得續

啱
我地只係中美博弈嘅一隻棋子
依家我地係要借助美國力量自保
但唔係要做美國隻卒仔
冇利用價值無論係中美都唔會理你

至少9999年
如果唔係下多幾代又要嚟多次

打飛機都開心
不過最好就獨到啦

push

推